不要騰，只要信

兩個星期前，我笑容滿面同同事講呢句，仲話慌死會大跌咩 on99，笑笑口咁學連登仔講 "不要騰，只要信"
我又同佢地講埋 個d咩保力加通道， rsi ，又黃金交叉。

今日我番工見到個個同事塊面灰到
我自己細細聲咁同佢地講，不要騰，只要信啦~ 可是，我發覺自己既信念都消息晒，所有幻想只是幻想，已經回不到當天高興咁講既時候。

大家，要騰了，只會遜

落幕在掌聲中，700的任務已完成

Metoo

ching 今次交左水費未

交左，大師

岩岩出糧

不會再反彈了

其實上年下半年都係頹
搵個靚位入扑暈自己啦
但仲買牛/call既肯定係戇鳩仔

巴打我同你一樣 成間公司 無乜人識股票 前排贏左幾萬仲周圍教人 比d訊心啦仲打工 今日有個同事同我講佢買熊贏左4萬幾 我仲扮野話一早走哂啦 無贏無事 實則我輸左5萬

反手熊啦師兄

從你説話中看到我自己

止蝕 反手入熊

聽日買咩好

反手牛 富貴險中求

巴打隻牛死左未呀

下次開post加#MeToo

逃生門已開！

死左了，有心